蓋兆天個妝點解會濃成咁

會唔會濃得滯

對眼

睇到好尷尬唔知點解

諗起visual rock

連皇上個妝都咁濃

太離譜

Tvb嘅古裝妝 第一次見呢個妝